LIHKG 新扮工模式好過癮

全部 text field 都係可以改夠像真